介唔介意自己條女有前度(雖然處女）

以前親眼喺街見到自己條女同個男仔互餵對方雪糕，而家散左先對自己有d興趣，應該飛咗佢定忍下

咩都介意，係唔係男人

唔好人地講咩都信啦，佢屎眼係處定塊西今日係處

俾我

俾你老母，拋落海都唔撚益你

係先介意，打茄輪咪有埋佢前度d口水囉屌，好撚惡心

條女有無介意過你同其他女打過茄輪

Sor以前A0

大方d啦

屌你咁你去幼稚園搵啦